股票有咩平台好推薦?(新手)

新手上路 想玩下股票 有無咩平台cp值高? 同埋各位ching可唔可以介紹下啲唔同平台分別係邊

幾多本

IB FT TD CS
致富 Sofi

諗住細細哋玩當交學費先 不過間唔中聽人話唔同平台有優劣 手續費之類 所以就想問下

原來有咁多間㗎

渣打啦,唔好煩
本少更加唔應該操作咁多,練下邏輯幾時入出

最好用牛牛唔講

雖然呢度起碼有7成人用牛牛,但牛牛係連登禁語唔講得

點解嘅

搵一間功能上屌打牛牛既,我地即刻唔出聲
用過耀仔,我真係唔後悔即cut佢

但係銀行手續費會唔會高?

牛牛咁勁

第一間IB當佢無到？
支牛都喺用IB做clearing
您唔問吓支牛點解用IB?

等緊佢哋出聲

因為支那野 不過佢的確係最好用

睇佢個白痴廣告就隔夜飯都嘔返出嚟，男就扮無知，女就鄉音未除，把聲高八度，打扮同個樣都娘到爆。睇完都唔想幫襯，費事畀人以為我同呢類人一九樣。

youtube

如果牛牛係10分
其他應該得3分

唔好玩啦, 根本冇得比

我地都唔會用明星真人顏值對比尋常百姓啦

牛牛咁壓倒性

唔敢講 驚比人屌

我之前用致富連自己賺緊幾多都要人手計

新手用住sofi 先啦
免佣岩你細本玩
又有港股美股你玩
交過少少學費再諗用其他broker囉

咁誇

富途牛牛啦，最方便

富途牛牛

新手最好開牛牛先 入兩萬蚊拎迎新 體驗下先
一黎開戶送股 二黎美股免費lv2報價 唔用黎買賣都開黎睇

本金多/買賣金額大, 開始上手 就開個IB / FT
交易費平好多

免佣好似都唔錯喎

sofi有即時報價, 但係連即日圖表都冇, 都唔知買緊乜

牛牛睇
IB落單

正解

Citi bank Golden user

呢個網入面詳細比較過
最後我都係揀cs int
原因係Moody's 評分係比較高 仲係sp500入面
市值同淨資產都係最高 感覺比較安全穩陣

sofi做買賣
但用支牛睇價是常識

用富途係港奸

想玩short 有咩推介

入面有D資料係錯....
不過算啦,我都廢事嘈

免佣唔等於你唔需要俾錢港交所
你都係練買入時間,出入邏輯好過啦
你贏錢時,D佣根本不值一步談
不過開返個牛牛睇實時盤就真既
愈方便既工具你愈駕馭唔到愈快跳井

個app 寫得靚，功能真係最勁最全面係佢。。
又support Apple ID sign in ..安全性更勁，
仲有埋macOS app ...
其他公司仲On99 第三世界咁，真係冇偈⋯
認真睇睇我用咩app都知我唔想裝任何大陸野，
支牛係我成部機唯一一個支那app ，令我心服口服
但我覺得好羞恥，所以掉咗去最後果板

羞恥
就笑撚死我HAHA
[冇惡意]如果你都係黃種人,同支共同一個種,會唔會覺得好唔開心,一定要祟洋

連登仔影人食藍店但用牛牛就

+1 支牛齋睇
買賣用sofi

牛你老母 個app分分鐘有後門記低哂你位置同資料
咁信得過支那野就唔好用apple 換埋華為呀

on9, 9唔搭8

只用過大貓

支牛輸贏有圖片送俾你好得意

我都係因為驚呢樣，所以冇裝牛牛

收皮啦，用黎睇就唔算用？
成班戇尻話用黎睇，落單就其他
懶清高